[溫度普查] 用Fractal Design機箱打機既你地，溫度去到幾多？

有無人用緊Fractal Design 既機箱
報告下打機開盡全效能既GPU/CPU溫度

利申︰
Fractal Design Node 605 橫身機箱 加左Noctua風扇
CPU fan自動
GPU fan 60度時約用70% RPM
(MSI Afterburner較，80度就100% RPM)
無用水冷1080Ti
用風冷Gigabyte 1080Ti OC Edition

打機開盡特效︰打30min ROTTR, CPU, GPU都接近70度

藍字好難睇
冇睇到
define mini静音箱
卡就5x
cpu 7x

Fractal Design R5
i7 5820K 4.0Ghz 5X
Display Card 7X

R5

6700K 4.3Ghz 60度
1080 60度

define s
6850k 4.3ghz 50度左右
gpu 1070 2100mhz 55度左右

其實用唔同軟件去睇溫度可能唔同，樓主係用乜去睇?

我Define C， 前面兩把Noctua，RX580打機應該75-76C，Ryzen 1700唔太清楚，近來都冇開HWinfo之類（驚增加crash機會）

同你一樣Define C， 前面兩把Noctua(14cm)
6700K 溫度75C內
1070 最高around 70頭
(開open hardware monitor)

btw 我裝滿二個HDD 又無開蓋 待機溫度會去到50頭 要折走一個hdd 開埋蓋先去返40C度頭 ching 有無呢個情怳

R5
5820K 57 度左右
970 70度左右